冇左佢之後咩都冇所謂

冇佢嘅生活，多多錢都冇意思，攞哂去賭，反正錢都買唔到佢 有冇人明

利申：已經好多年，時間沖唔淡

明～

冇右佢呢

離開你以後彷似餘生無多